保蝗聽日又吹雞

家父又比人逼去個保蝗集會，睇嚟上次冇吹雞，好少人，今次落足力動員。

btw又係中銀逼人去

你自己睇撚完直播先9吹啦